"Home" = "홈";
"Archive" = "보관소";
"Pocket" = "Pocket";
"Settings" = "설정";

// Alert
"Are you sure you want to delete this item?" = "이 항목을 삭제하시겠습니까?";
"Yes" = "예";
"No" = "아니요";

// No internet
"No Internet Connection" = "인터넷 연결 없음";
"Looks like you're offline. Try checking your mobile data or wifi." = "오프라인 상태이신 것 같습니다. 모바일 데이터나 wifi를 확인해 보십시오.";

"Keep your list fresh and clean" = "목록을 깔끔하게 정리해 보세요";
"Archive the saves you're finished with\n using the archive icon." = "보관 아이콘을 사용하여 작업이 완료된 저장 항목을 보관해 보세요.";
"How to archive" = "보관 방법";

"Find your favorites here" = "여기에서 즐겨찾기를 확인해 보세요";
"Hit the star icon to favorite an article and find it faster." = "별 아이콘을 눌러서 아티클을 즐겨찾기에 추가하면 더 빨리 찾을 수 있습니다.";

"Start building your Pocket list" = "지금 Pocket 목록 구축을 시작하세요";
"How to save" = "저장 방법";

"No saves with this tag." = "이 태그가 지정된 저장 항목이 없습니다.";
"Tag your saves by topic to find them later." = "나중에 찾아볼 수 있도록 저장된 항목에 주제별로 태그를 지정하세요.";
"How to tag" = "태그 지정 방법";

"Search" = "검색";
"All" = "전체";
"Tagged" = "태그 지정됨";
"Favorites" = "즐겨찾기";
"Sort/Filter" = "정렬/필터";

"Save" = "저장";
"Report" = "보고서";
"Delete" = "삭제";
"Archive" = "보관소";
"Favorite" = "즐겨찾기";
"Unfavorite" = "즐겨찾기 해제";
"Move to Saves" = "저장소로 이동";
"Add Tags" = "태그 추가";
"Tags" = "태그";
"Share" = "공유";

"Saves" = "저장";

"Sort by" = "정렬:";
"Newest saved" = "최신 항목 저장됨";
"Oldest saved" = "오래된 항목 저장됨";
"Shortest to read" = "가장 짧은 읽기 시간";
"Longest to read" = "가장 긴 읽기 시간";

"Display Settings" = "디스플레이 설정";
"Font" = "폰트";
"Font Size" = "폰트 크기";

"Copy link" = "링크 복사";
"Copy link with selection" = "선택 항목이 있는 링크 복사";
"Open" = "열기";

"This element is currently unsupported." = "이 요소는 현재 지원되지 않습니다.";
"This video could not be loaded." = "이 동영상을 로드할 수 없습니다.";

"Open in Web View" = "웹 보기에서 열기";

"Could not successfully handle the server redirect." = "서버 리디렉션을 성공적으로 처리할 수 없습니다.";
"Could not generate correct URL for authentication." = "인증을 위한 올바른 URL을 생성할 수 없습니다.";
"AuthorizationClient is already authenticating" = "AuthorizationClient가 이미 인증 중입니다.";

"You're all caught up!\nCheck back later for more." = "모두 완료했습니다!\n자세한 내용은 나중에 다시 확인해주십시오.";
"Recent Saves" = "최근 저장한 내용";
"See All" = "모두 보기";

"%@ min read" = "%1$@분 읽기";
"Saved" = "저장됨";

"Save what really interests you" = "정말 관심있는 내용을 저장하세요";
"Collect articles, videos or any online content you like." = "기사, 동영상 또는 좋아하는 온라인 콘텐츠를 수집합니다.";

"Make the most of any moment" = "어떤 순간이든 최대한 활용할 수 있습니다";
"Save from Safari, Twitter, YouTube or your favorite news app (for starters). Your articles and videos will be ready for you in Pocket" = "Safari, Twitter, YouTube나 좋아하는 뉴스 앱에서 저장합니다(초보자의 경우). Pocket에 귀하를 위한 기사와 동영상이 준비됩니다";

"Your quiet corner of the Internet" = "인터넷의 조용한 구석";
"Pocket saves articles in a clean layout designed for reading—no interruptions, no popups—so you can sidestep the Internet's noise." = "Pocket은 중단이나 팝업 없이 읽기 편하게 설계된 깔끔한 레이아웃으로 기사를 저장하므로 주의를 흐트러뜨리는 인터넷상의 콘텐츠를 피할 수 있습니다.";

"Log In" = "로그인";
"Sign Up" = "등록";

"Tell us more" = "자세히 말씀해 주십시오";
"Report a concern" = "우려 사항 보고";
"Add copied URL to your Saves?" = "복사한 URL을 저장소에 추가하시겠습니까?";

"Premium Status:" = "Premium 상태:";

"Your Account" = "귀하의 계정";
"Sign Out" = "로그아웃";
"Are you sure?" = "계속하시겠습니까?";
"You will be signed out of your account and any files that have been saved for offline viewing will be deleted." = "계정이 로그아웃되고 오프라인 보기용으로 저장된 모든 파일이 삭제됩니다.";
"App Customization" = "앱 사용자 지정";
"Show App Badge Count" = "앱 배지 카운트 표시";
"About & Support" = "정보 및 지원";
"Terms of Service" = "서비스 약관";
"Privacy Policy" = "개인정보 보호정책";

"not tagged" = "태그 지정되지 않음";
"Delete Tag?" = "태그를 삭제하시겠습니까?";
"Are you sure you want to delete the tags and remove it from all items?" = "태그를 삭제하고 모든 항목에서 제거하시겠습니까?";
"Delete" = "삭제";
"Cancel" = "취소";
"Rename Tag" = "태그 이름 바꾸기";
"Rename" = "이름 바꾸기";
"Enter a new name for this tag" = "이 태그에 대한 새 이름 입력";
"Close" = "닫기";

"not tagged" = "태그 지정되지 않음";
"OK" = "확인";
"An error occurred" = "오류가 발생했습니다";

"Reported" = "보고됨";
"Submit feedback" = "피드백 제출";

"Sign up for Premium" = "Premium 가입";
"Premium Subscriber" = "Premium 구독자";

"The title, link, or image is broken" = "제목, 링크 또는 이미지가 손상되었습니다";
"It's in the wrong category" = "잘못된 카테고리에 있습니다";
"It's sexually explicit" = "성적으로 노골적입니다";
"It's rude, vulgar, or offensive" = "무례하거나, 저속하거나, 모욕적입니다";
"It contains misinformation" = "잘못된 정보가 포함되어 있습니다";
"Other" = "기타";

//General Messages
"general.oops" = "죄송합니다! 다시 시도하시겠습니까?";


// Search
"search.errorMessage" = "오류가 발생하여 일시적으로 필요한 정보를 얻을 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.";
"search.limitedResults" = "제한된 검색 결과";
"search.offlineMessage" = "오프라인 상태에서는 제목과 URL만 검색할 수 있습니다. Premium의 전체 텍스트 검색을 사용하려면 인터넷에 연결하십시오.";
"search.banner.errorMessage." = "오류가 발생하여 전체 검색 결과를 표시할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.";
"search.error.view.needsInternet" = "이 항목을 보려면 인터넷에 연결되어 있어야 합니다.";
"search.recent" = "최근 검색 결과";
"search.swipe.unableToMove" = "이동할 수 없음";
"search.swipe.archive" = "보관소";
"search.swipe.moveToSaves" = "저장소로 이동";

// Settings
"settings.thankyou.credits" = "Pocket을 이용해 주셔서 감사합니다";
"settings.PocketForiOS %@ (%@)" = "iOS용 Pocket %1$@(%2$@)";
"settings.openSourceLicenses" = "오픈 소스 라이선스";
"settings.logout" = "로그아웃";
"settings.logout.areYouSureMessage" = "계정이 로그아웃되고 오프라인 보기용으로 저장된 모든 항목이 장치에서 제거됩니다.";
"settings.logout.areyousure" = "계속하시겠습니까?";
"settings.help" = "도움말 및 지원 받기";
"settings.accountManagement" = "계정 관리";
"settings.accountManagement.deleteAccount" = "계정 삭제";
"settings.accountManagement.deleteYourAccount" = "계정 삭제";

"settings.accountManagement.deleteAccount.warning" = "경고: 이 작업은 취소할 수 없습니다";
"settings.accountManagement.deleteAccount.premiumConfirmation" = "계정을 삭제하려면 먼저 **여기에서 Premium 구독을 취소해야 합니다.**";
"settings.accountManagement.deleteAccount.deletionConfirmation" = "귀하는 귀하의 Pocket 계정과 데이터가 **영구적으로 삭제됨을 이해합니다.**";
//Links to a help article on how to cancel your subscription
"settings.accountManagement.deleteAccount.howToCancel" = "Pocket Premium 구독을 취소하는 방법";
//Loading screen showing that the account deletion is in progress
"settings.accountManagement.deleteAccount.deleting" = "계정 삭제";
"settings.accountManagement.deleteAccount.error.body" = "오류가 발생하여 계정을 삭제할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.";
"settings.accountManagement.restoreSubscription" = "기존 구독 복원";
"settings.accountManagement.restoreSubscription.restoreSuccessful.title" = "복원 성공";
"settings.accountManagement.restoreSubscription.restoreSuccessful.message" = "Pocket Premium 구독이 복원되었습니다.";
"settings.accountManagement.restoreSubscription.restoreNotSuccessful.title" = "복원 실패";
"settings.accountManagement.restoreSubscription.restoreNotSuccessful.message" = "구독을 찾을 수 없습니다. 구독하고 있다고 생각되면 support@getpocket.com으로 이메일을 보내 알려주십시오.";

"settings.noInternet.youMustBeOnline" = "Pocket Premium으로 업그레이드하려면 온라인 상태여야 합니다. 연결 상태를 확인하고 다시 시도하십시오.";

//Shown to the user after they deleted their account
"login.deletedAccount.banner.title" = "Pocket 계정을 삭제하셨습니다";
//Shown to the user after they deleted their account
"login.deletedAccount.banner.detail" = "Pocket이 개선해야 할 부분이 있을까요?";
//Action button for a user to take a survey
"login.deletedAccount.banner.action" = "약식 설문 조사";

//List view
"item.list.min" = "%1$@분";
// Short name of the monthly premium subscription
"Monthly" = "월간";
// Suffix of the monthly premium subscription price description
"month" = "월";
// Suffix of the annual premium subscription price description
"year" = "년";
// Short name of the annual premium subscription
"Annual" = "연간";
// Description of the premium uprgade view
"premium.upgradeview.description" = "구독은 iTunes 계정을 통해 신용 카드로 청구됩니다. 현재 기간이 종료되기 전 24시간 이내에 갱신을 위해 귀하의 계정에서 %1$@(월간) 또는 %2$@(연간)가 청구됩니다. 구독은 현재 구독 기간 종료 전 최소 24시간 전에 취소하지 않으면 자동으로 갱신됩니다. 구독을 즉시 취소할 수 없습니다. 구매 후 계정 설정으로 이동해서 구독을 관리하고 자동 갱신을 끌 수 있습니다. 사용하지 않고 남은 구독 기간에 대해서는 환불되지 않습니다.\n";
"settings.goPremiumRow" = "Premium 으로 이동";
"settings.premiumSubscriptionRow" = "프리미엄 구독";
"Hooray!" = "환영합니다!";
"premium.success.message" = "공식적으로 Pocket Premium 회원이 되셨습니다. 광고가 없는 새로운 맞춤형, 영구 Pocket 버전에 오신 것을 환영합니다. 마음에 드실 것입니다.";
"back.to.pocket" = "Pocket으로 돌아가기";
"settings.premiumRow" = "Premium 으로 이동";
"settings.premium.settings.thanksForSubscribing" = "Pocket Premium 에 구독해 주셔서 감사합니다!";
"settings.premium.settings.subscriptionStatus" = "구독 상태";
"settings.premium.settings.subscription" = "구독";
"settings.premium.settings.datePurchased" = "구매 날짜";
"settings.premium.settings.renewalDate" = "갱신 날짜";
"settings.premium.settings.purchaseLocation" = "구매 위치";
"settings.premium.settings.price" = "가격";
"settings.premium.settings.yourSubscription" = "구독";
"settings.premium.settings.manageYourSubscription" = "구독 관리";
"settings.premium.settings.questionOrFeedback" = "질문 또는 피드백을 보내시겠습니까?";
"settings.premium.settings.pocketPremiumFAQ" = "Pocket Premium FAQ";
// this refers to an action to open an email
"settings.premium.settings.contactPocketSupport" = "Pocket 지원팀 문의";
